[幾時第3簽] 燦美爾 對 利物浦 5

😝

Ho ball

好波

唉， 嬲牙， 走先

lm

We understand Middlesbrough are favourites to land Sheyi Ojo on loan from Liverpool. Newcastle keen but Liverpool would prefer a Champ club.(Skysport)

liverpool will want him in Championship as he get more playing time. At toon will only b squad player.

話說上個唔係3咩，點解5嘅
定之前skip左個

屌 ， 樓主開錯， 搵人開過啦

我睇can子回1001個陣寫5

開都唔係你

u open

隨便啦

4 同 5 咪一鳩樣 9up 下 屌下鬼😝

我都記錯左 ， 之前有個ching 600幾果陣開左個4post

Show Blocked User - 馬馬度沙高

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

是誰偷走了利物浦的時間
利物浦係過去一個月轉會窗
到解去左邊
點解大家好像一d印象都無
記億比篡改 還是時間被偷走

成班廢青

[轉會已完感謝各位]燦美爾 對 利物浦 4

Push this first

睇返獌比人6:1撚狗咁撚真係好爽

回錯post

U 1001用你啦

係你啦

各位利撚谷行下個禮拜去現場射未

只買到龍門後面 早啲去睇熱身同合照

熱身唔係另外要飛？

佢話佢朝聖

到時個topic 用返呢個都

利狗係咪推兩個post咁串牙

吹撚漲啊

屌得3322準備收林鄭錢了

去緊東大 你呢

幾時有得玩

意甲AC米蘭周二宣佈，門將基安盧基當拿隆馬完成續約
乞衣放料迫人續約

Push

又出番黎

Kent 型左咁多

街O:利物浦株儒隊

二世唔識出

猜得好順

kent好sharp

好過上半場

二世祖肥左成個碼

Slk 真係幾好

最已陣

新牙蘇

呢班人仲爽過上半場班大哥

新沙比幾廢下

上年波都控唔掂

板藍根冇係名單 唔係睇好佢咩

高普唔睇好佢

係wor 操練有無？

我都唔記得距

Karius要save

又要見證廢龍蛻變

咁應該係咁先
本身波底差，係靠狀態keep得好同博命先有得踢，傷完膝靈活性又差左，仲要唔收身，上季

solanke 成個費托咁

換走左model

Karius<>grabaga

個名叫garbage?

個龍係咪之前俾高普調佢打前鋒

果個唔係george咩

無記錯果個係shamel george

呢幾下回得好差

原來有人倒戈 jack dunn

希望留mkv啦

影都唔見

今場無表現

Mkv彈波好撚快又準 好似打桌球咁Feel

12碼

kent

KENT

唔比solanke射

又12碼

木燒

比個下馬威佢

Predominantly right-footed Ryan Kent taking set pieces left-footed.

由買左就好鍾意佢

SLK真係OK wor

mkv

Mkv

廢到

馬鳩域

屌

#penaltypool are back in full force

ON9 MKV

我射應該中龍

差最後果腳

一腳踢走

賣得
收返5M都偷笑

好撚屎

對面隊比好多空間利帶波

solanke d動作好流暢

slk好有鋒味

蘇蘭基幾有潛力

SLK有D靈氣咁喎

開始j slk

Ft 0-4

完

kent,slk今場亮點

衝晒出黎LOL

做乜野 贏左冠軍

Mkv都係

Mkv真係走得
可以踢得侵略性d又唔肯踢 係度hea踢
仲射球咁既波

kent仲肯去過大細太丸

Can走得了

佢真係太hea

技術好d，d變速真係幾勁

Brannagan今日有踢u23 friendly
有波入

Klopp: "I liked the goals, the readiness, the boys came back and it was a very funny moment when we changed the keeper actually!"

Klopp: "The boys in the second half did really well."

Klopp: "It's all about the boys. It's much too early to think about individual performances."

橙佢啲fd踢緊一隊

Klopp: "It was absolutely deserved, Dom was impressive with how he played and created and he could have scored. They looked fresh."

Lots of questions on Virgil van Dijk. Klopp said it would be "very wrong to talk on this subject" #LFC

Grujic: "We're ready to go again in training tomorrow. This goal will give me more confidence. I want to show the manager that I can play."

Klopp when asked about Virgil Van Dijk: "It would be very wrong for me to talk about this."

逼爆

Hodor

軒隊

FSG:高普唔提即係唔洗買

it would be very wrong to talk about this
it would be very wrong
very wrong

vdd=very wrong

仲有好多人不斷對馬高域有幻想 佢上季熱身賽已經係咁嘅死樣啦

反古既仲有咩好講

對手太弱

剩係得一招

屌，沙高開post搞到我搵唔到

Fsg做野未

不惜一切

唔講即刻唔存在啦

Liverpool are working hard to improve their squad further this summer and have money to spend, according to former Reds midfielder Danny Murphy.

"My understanding is that they are trying desperately hard to improve the squad and they are willing to put quite a few pounds behind that," he told Sky Sports News HQ.

"You can't rush these things. You know as well as I know there are domino effects with transfers. It will start.

"Unfortunately because of the way the window is set up, which is nonsensical as far as I am concerned, you know things now will happen mid to late August. So there is plenty of time. I wouldn't be worrying if I was a Liverpool fan."

傳緊車想要奧巴羊揚

Klopp on Van Dijk "Am I allowed to talk about this? I'm not! Pretty much everything i could say would be a mistake"

咁講即係背後做緊野，所以唔方便出聲 定係我想太多，係到FF 緊

不如沙高開多啲post

咪一樣會照入 你都傻

Mamadou Sakho needs to get fit then we will see - Liverpool manager Jurgen Klopp

即係有機留隊

道歉方面要操Fit，定玩手勢慶祝要fit d?

vvd黎利機律=沙高回歸機律

話說尋日場波
摩仔有冇得踢

可能係fsg買唔到vvd
就逼廢中用沙高

心理學效應
先降低預期 等利覺得簽唔到人

到late august 最後果日 極失望果陣

簽候城三子過來 都比fsg高分

咁我地呢季咪4大中堅 唔洗預懦夫了

其實好過用老虎

paul joyce講沙高亞洲行都無份
點會留

一野秒殺

買唔到人咪留沙鳩打下後備囉

不過廢中都係9up多, sakho上季季尾狀態都唔差
仲話要等佢get fit

matip, klavan , gomez , lucas

琴晚精華, 俾無睇的同伴

利班小將夠晒踢第4組別

睇完波番工 依家眼訓到死

一陣偷訓返陣先, 老細出去

嘩, D青年軍J DIE ME

渣ga

巨人如果多D game time 應該有D作用
起碼可以幫下高波
利中路多數短撚

"Am I allowed to talk about this? I am not! Pretty much everything I could say would be a mistake. You or your colleagues wrote everything about this a few weeks ago. I was in Iceland by the way when somebody told me this was in the newspaper. Nothing happened since then, all good so far, so I can't say anything about this."

Slk大隻得黎幾靈活 又肯走位攞波 不過唔可以攞今場做標準 對手始終太弱 睇多幾場再j都未遲 絕對相信係可造之材 另外Ryan Kent今場都幾好j 又快又扭得 踢得仲好過mkv mkv今場對手咁弱都踢得完全無侵略性

Klopp: "If any of our fans think about what the other teams are doing and why we aren't doing anything, I can't help, sorry."

Klopp: "There's no chance we will add any more players and I'm not frustrated about this - joking! We have until August 31st."

Klopp: "We have time for transfers and sometimes things need time. We'll do transfers because we want to do them."

Klopp on transfers: "We have to wait a bit but tomorrow you can have a long sleep because nothing will happen tomorrow."

Klopp on Van Dijk: "Nothing happened since then (the statement), all good so far, so I can't say anything about this."

9up怪

harry wilson無得出

Naby Keita apparently missed team training because of an 'illness'.

練習門票點先有 係咪一定勁貴

高普話埋比你聽今日nothing will happen，比利撚抖下追少日轉會

繼續吹

受傷姐
文尼都冇份啦

高daddy新金句：sometimes things need time

Joking

一d之前NB買夠千五先有，派晒；
另外就比晒球迷會
我諗無架啦 接機捕酒店算

OK, 比D時間Daddy

拿波里中堅係咪冇可能

Dominic Solanke Debut vs Tranmere (A) 17/18

就算得 都唔會平過雲迪克好多

Fsg有三個缺點
金錢問題 財力問題 無錢

屌
言簡意賅

echo記者話星期5 可能有keita消息

又可以LOOP返上星期5 D消息

陳晚邊個新仔好J

Henderson

熱身賽之王 古蹟

S.African lawyer who worked in football and had info during the Benteke transfer, says "Got told things are moving along now with LFC and Southampton. I don't know if he's handed in a request, just that the clubs are back negotiating. I don't think he will have to hand in a request either"

要道歉了

古蹟 MKV 都係兩燈利撚定期要J,
可惜智慧走左J少件

Liverpool have yet to concede in their new home kit, scoring 3+ goals in each game

智慧就無見過利撚j過

mkv 就有

古蹟我自己希望佢有plan b 能力
上年對修頓果下頭球
(foster救左)

對巴塞個球

咁都有得J

new home kit 全勝?

klopp琴日話聽日無
佢就撞星期五

The day after tomorrow is our day

英國時間星期3話 星期4無
佢話星期5有

無撞

next year is our year

this year is out year(未開季)

又贏一場

想撞彩

沙律同老母D笑容好舒服
希望佢第一季打得仲好過老母

金身係要黎破架

另外有一願望就係今季
多留D邊懸球員係隊中
唔好借哂出去
總覺得有一兩個會打起
eg Ojo Woodburn

呢兩件最有潛力
咁馬高域, 保丹, 法拿根果D算唔算邊緣?

保丹賣得啦

小弟愚見
留二世祖同MKV
借保丹

利多線要踢，唔可以全用幻幻

保丹算把啦

開左季佢就笑唔出

其實成4個龍, 保丹價岩好放/有人要好送佢走

我地通常季前常打丁
季前都可打少少
去到聖誕已不行了

卡仔仲會唔會係一號門將

呢個真, 聖誕打後, 最惡劣果期肯定係傷到得返14,15個一隊, 然後成個BENCH都係幻幻

高普話下年三個龍的機會是平等

9UPPER都好信

mkv聽聞琴晚仲廢過幻幻

入唔到

侯城都踢唔掂

為什麼失去了 還要被懲罰呢

喂踢走米做準備

係hull踢得幾好喎

有無手足買定雨褸下星期睇波著?

散步快翼

唔係借出去仲多機會咩
一季踢得幾場點打起
上季都鄧woodburn慘，場場89分鐘先落場，踢條撚咩

好在你提一提

應該大雨到酒又飲唔到，位又無得坐

照飲架啦

屌飲飲下變飲酸雨喎

希望唔好落啦 又濕又熱又多人真係好撚辛苦

有幾埸踢得好好
分波 射波都有

飲氣氛
不過我真心覺得嘉x伯好撚難飲

唔會落雨掛？
打風咩？

agger

細個貪耐唔耐有利野送成日買黎飲
無野送咪搞

土味啤

Klopp: "Nervous fans? Sorry I cannot help. I'm not nervous - maybe that's the right message for this." #LFC

Carlsberg 同 喜力差不多
都比較苦

細個會叫老豆特登買拎利啲禮品，到夠砰自己買，因為太難飲送哂畀老母啲工友

開遮

買其他轉杯拎入去囉

咁係開片喎ching

坐高層唔洗煩

好彩我坐山頂位

好彩我坐屋企

屌 坐龍門後面
夏天要捱幾個鐘雨都幾辛苦

樂在其中

唔好借走ojo啦 做後備翼仲好
mkv 10m好賣啦

呢個真, 人渣D蘇洲屎,眼怨

迷之聲: 嘉X伯可能係世界上最柒的啤酒
多數轉杯好多變涼變熱., 變飲熱啤

Keep住落都唔緊要
起碼涼涼地

最驚佢落一陣又停，出返太陽曬一曬
D 水蒸發果時咪話唔難頂
仲要咁多人，陣汗味諗起都

好在無買決賽日

有冇人坐球員通道 攞唔攞到簽名

坐102段

嘩真係不要再說了

成日覺得mkv唔應該係咁既料
太唔認真踢咁

Kent幾好 應該知今次係最後機會 好努力

ojo先搏命
唔係就比人借走

佢個年紀仲有1，2年機會
mkv就真係

Woodburn啲decision making好似幾正
快啲練好啲個下盤

蘇蘭基踢成點

BBC：曼聯正與祖赫特談判 迪基亞離隊疑雲再現

KENT借左出去唔知英冠定英甲之後,
返到黎好似又勁左

Can 同Kent 揀邊個好

CAN去祖

仲記得早兩年高登好多人吹奏MKV, 仲話佢潛力點好, 結果潛撚到

The Reds boss was asked if Sakho might feature in the build up to the season.

Klopp said: “First of all he needs to get 100% fit and then we will see."

果然想省錢

又賣唔出又買唔到vvd
唯有留返黎用啦

天意

用沙高唔係唔得，但你條撚屌Fsg唔該用番啲錢去第個位補強，咪撚縮數 神憎鬼厭

洗唔夠兩億希望FSG公開盤數

遊艇100k
女女200k
仔仔300k

仔仔300k

沙律+SOLANKE 19.9M

漫畫黎？

佢同ojo 都幾好

【轉會SportsLight 】

#馬德里體育會 宣布，以3750萬歐元收購 #西維爾 翼鋒域度奴（Vitolo）。由於馬體會的轉會禁令維持到明年一月，暫時未能註冊任何新球員，他會被外借到 #拉斯彭馬斯 效力。

沙皮狗仲可以去邊

馬體會

毅進星一百

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣1️⃣2️⃣, after 73 appearances and 17 goals, Maxi Rodriguez left Liverpool.

Who can forget that hat-trick at Fulham? ⚽️

VITOLO自己買斷份約加盟馬體, 真係癲

杜SIR果陣成日靠佢入波

好撚難砌

sterling

屌那星唔好用獌狗嘅人啦

仲要一個利都無

隱形戰機 poacher

果陣防守好好多, 不過攻力奇廢

成日靠古治maxi啲執雞 好似踢埋啲361奇陣

結果利記由肥賓末年到人渣末年都好垃圾

依家都仲係垃圾

高普元年, 雙亞第9,
高普二年, 第4 算係咁

屌你高普元年

咩game

又獌狗又250

我突然完全唔記得叫咩名

其實中下游想試下高普朋友隊
又係打進攻足球有前冇後

FPL

我知點解搵唔到 打左EPL

咁今年 雙冠 第一?😎

LA子個7頭

第3年 有冠軍LA

上年夏天捧左盃

咁的人腳, 仲有前4應該慶祝

難民老虎捧盃

天奴 唔係好fit

禁完done就出返menu點禁

充電

HKBN

Confirm details

屌你垃圾官網有無咁撚多人買飛呀

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣1️⃣1️⃣ Paul Konchesky left Liverpool. A £3.5m Roy Hodgson signing, the left-back played 18 times for the Reds.

draft mode 未開始
同埋你上 web 版創左隊先再用 apps

靚仔咪carry到

Thanks咁多位利子

做乜係咁拮耳仔

抽血檢查掛

屌有轉會未

Naby Keita will have to force his way out RB Leipzig after the club officially informed Liverpool the player is not for sale. (Paul Joyce)

Red Bull’s stance hardened as they contacted Liverpool yesterday to insist that Keita will not be allowed to depart. (Paul Joyce)

This is a situation which leaves the Guinea midfielder weighing up how hard he is prepared to push for the transfer. (Paul Joyce)

Keita is due to report for training today and one option would be for him to formally subject a transfer request. (Paul Joyce)

Liverpool have been trying to maintain dialogue with Red Bull & the club would be prepared to pay about £70 million for Keita. (Paul Joyce)

Klopp continues to hold an interest in AS Monaco’s Kylian Mbappe, who has still to outline his future plans. (Paul Joyce)

If Keita now decides to agitate for a move to Anfield, then Red Bull’s resolve will come under increasing strain. (Paul Joyce)

Journalists were probably briefed after the Tranmere game to release this morning. All now reporting the same on #Keita. #LFC

個個都講VVD基達

冇人講麥包皮?

一睇就知無可能

講黎都冇意思啦

果2個都無可能啦

三個都冇咩可能, 不如J個最貴架啦

Emil #Forsberg 🇸🇪 has accepted the fact that #RBLeipzig won't sell him and will stay at the club. (Bild)

呢個真係唔好意思J啦

依家D利撚咁薄皮既

Klopp’s position is clear as he has not prepared a list of alternative targets.
( Chris Bascombe )

Klopp is steadfast in his belief Liverpool must only buy those who will enhance his side.
( Chris Bascombe )

太離地了

想問點改陣式？佢預設4-4-2，但想轉3-4-3

講話買麥包咁不如話買美斯牙朗牙蘇啦

咁姐係轉會窗已完

The Bundesliga side contacted the Merseyside club directly on Wednesday to reiterate they will not be moved from their position

老野不了

Klopp’s position is clear as he has not prepared a list of alternative targets because he too is steadfast in his belief Liverpool must only buy those who will enhance his side. He will not make the mistakes of the past when the Merseysiders worked their way through a list and made compromises in order to appease those desperate for fresh recruits.

A situation similar to the summer of 2014 when, having failed to secure Alexis Sanchez, Liverpool approached numerous strikers before settling on Mario Balotelli – a deal which initially satisfied those thirsty for transfers but proved catastrophic in the long-term – will not happen under Klopp.

即係又係簽唔到top target就唔簽

你將後備前鋒換正選後衛 就得

屌佢老母 你唔夠人踢條撚

THX!

其實不如直接話唔想買人算啦

整個70m bid先啦

屌你老母臭閪 買人係咪咁撚難 你外圍賽出局算撚數啦咁 踢單線啦屌你老母

外圍賽出局要打歐霸

我理解唔到而家放風話冇alternatives有乜意思
叫人地再企硬d?

呢個應該唔算而家放風
應該係睇上兩三次轉會窗講多過球會leak新野比佢地

Rb唔放
高普唔要plan b

即係完

高普係想簽一個佢覺得一定會令到正選個11升一個lv
可能佢心目中既plan b冇呢個lv?

發覺沙高真係唔洗訓

ox又冇哂消息

可能想壓plan b價

Paul Joyce starting to repeat the same shit every 3 days now

仲話佢好可信

好煩呀隻紅牛

球會搞黎搞去都係 same shit 人地咪得 same shit 講囉

高普企硬，有料

NEW: RB Leipzig contact Liverpool to reiterate hardline stance over Naby Keita

垃圾紅牛

呢排好似無乜新消息新進展咁，可能係因為fsg係背後秘密做緊野呢

咁都冇理由唔買左閘

呢個係edwards唔識multitasking

睇下球員信唔信高普，
敢遞信就掂

望就望佢只係唔公開埋alternatives出尼

不了 識你利狗係老鼠

屌你老母紅牛

中左暑 ，點撚算

死撚左去plz

紅狗

bid又唔落
又冇alternatives
等運到呀?

因為最已陣

寧缺勿濫

所以缺左好幾年

MrBoywunder既開場片都變左can倒掛

勁

比...啦

D掌聲自己

yes

On this day 10[!] years ago [2007]: Ryan Babel signed for Liverpool from Ajax for £11.5m. #lfc:

擺飲紅牛

利申 從來唔飲

果時真係J die me

佢隻踢法呢個陣容想幾線作戰真係痴線
上年單線作戰都幾乎收皮

罷

紅牛d錢唔知係咪黑錢，憑幾罐野飲賣到做幾間球會老細，仲要有70m都唔要

已經搵班幻幻頹踢盃賽

班幻幻有幾多個夠班大家心照啦 隻踢法班主力傷病多 英超要靠佢地頂上真係得啖笑

英超後期一隊人腳得返14,5個果陣真係好撚嚴峻，又好好彩無人再傷，又叫成日1比0，唔係一望個bench真係得啖笑

從來唔飲

聽過紅牛車隊未

上左transfer request 都未必有用

vvd
同
keita

其實重點放在70m都唔要果到

其實唔理高普同Fsg點諗，市面有無中場70m買到而又勁？

Suarez on Gerrard: "Gerrard has gone down in history at Liverpool for the love he has always shown for the team and for the city."

Suarez on Gerrard: "He’s never wanted to move anywhere else, and he’s a real example, a role model on the world stage."

Suarez on Gerrard: "If at some moment I’d react angrily he’d come over & have a quiet word, he’d back you and always give you sound advice."

Suarez on Gerrard: "Many times he’d be carrying an injury but he’d just play through that because the team needed him.."

Suarez: "That’s the best example of being a captain that I’ve seen in my career."

華拉提幾錢

仲要個球員肯黎

Never? 果陣俾人燒波衫，可能蘇狗果又仲細

你岩 呢種級數連疤都想去的人，點會想要利

其實kovacic 我個人幾like

營業額成50億歐元佢洗要你嗰70m

垃圾雷諾偈你估唔洗錢啊

證明利垃圾到出幾多錢都無撚用

睇埋我上面講果D偈後語先，我係等有人覆

根本係 vvd份約仲有咁長怕咩 同埋世杯年佢都唔敢玩太大 基達就因為紅牛大把錢真係唔係等你個幾千萬開飯

Klopp, naturally, does not seem perturbed by transfer situation. Probably because it is July 13 not August 13.

而且利d吸引力成個韋斯咸咁

不過學似其他巴打咁講，要快買到人，一兩日都搞好

到8月13就會話未到8月30

咁真係未到

到8月30就會話未到1月1

最緊要係比D時間

其實mendy咁耐鏝城都未買佢， 我利可唔可以俾紅牛冷靜下，先去買左mendy先

個前設是對面想賣
拒絕只是對看下攞唔攞到多d錢

咁拖到8月 大家自然就有共識

但對面個款唔像壓價feel 不論修頓定Rb

人地將你排到第三四選擇 你認為高普會考慮咩

落左ＢＩＤ 未？

高質左閘太重要，任性下可以接受

1."Handing in transfer request" invokes the notion that there's some kind of document/mechanism of notifying club you want out.There isn't.

2. A player can go on the record saying he wants out. This has no legal baring, except possible loss of bonuses to him if he stays.

3. In some cases,"I want to go to club X" has created/creates such a supporter backlash that it's a useful tool. This is not one of them.

4. If Keita now says he wants to leave, Leipzig can still say no, and (possibly) save a few €100k in the bargain. (end)

利物浦我屌你老母

係，所以唔明做乜成日叫球員request
Vvd單嘢一樣

修頓唔知 但紅牛擺明唔似壓價 你出70m佢就會話要80m玩尻你咁款

契仔葛斯唔係第一選擇去利佢都冇情講 何況文迪

落左ＢＩＤ先講

其實點解會話冇alternative? 球壇上冇一個有同keita 同lv 嘅人去追

依家所有轉會消息都冇講黎講去都係vvd同k8 羅白神

依排連羅白神都無埋

通常毒撚溝唔到女都會話冇女啱自己

巴打又改名

LFC board blocks all news about transfer..............

好似話仍然尋找緊更好選擇

屌你老母

暴風雨前席， 總係風平浪靜

我feel到就有好消息

Emre Can agrees Juventus transfer

穌蘭基 幾勁 ， 爸b會唔會用佢呢

【高普：唔好問我 VVD】

高普在球隊友賽擊敗燦美爾後對記者表示：「我可以說關於雲迪克的事嗎？不可以！我一開口便會講錯說話。幾星期前你們（記者）寫了很多東西，在那之後事件沒有進展。」

是其是非其非

支持高普買唔到top target就唔買人
話比垃圾fsg知唔好諗住貴就唔買

次次見到愛狗個標題都大笑出聲
買乜野人都好咁多年都比我地食住 收鳩皮啦

唔用你簽佢返黎把鬼呀

其實有女朋友既人都要自己打J真係好慘

借出 ， 踢得好高價賣

下年收利皮

厲兵秣馬解咩

唔係傳緊馬會個correa咩

玩跟蹤

馬會唔買得人仲肯賣人？

【名稱】：厲兵秣馬
【拼音】：lì bīng mò mǎ
【釋義】：磨好兵器，喂好馬。形容準備戰鬥。
【出處】：《左傳·僖公三十三年》：“鄭穆公使視客館，則束載厲兵秣馬矣。”
【例子】：孫權克仗先烈，雄據江東，舉賢任能，～，以伺中國之變。（宋·陳亮《酌古論·呂蒙》）

中文修為

好似琴日傳到而家
雖然唔可信 起碼多個名求其j下

都話打 u21先

有咩好j
我要keita,vvd

好想好想好想要VVD

簽到是旦一件都即印佢地波衫加直播燒摩仔波衫

下體呢件好似廢

今個轉會窗仲 on9 過 BR 無歐聯時期

以家傳緊個里昂阿根廷中堅好似好矮

係勁矮 其他隊簽肯定笑人水貨
如果係利簽應該冇所謂

Liverpool drop out of Forbes' top 50 most valuable sports teams #LFC

【萊比錫企硬】

The Guardian 報導，萊比錫就利物浦欲收購基達一事持強硬態度。報導估計，除非基達自己提出轉會要求，否則球會將不會出售該球員。萊比錫將於今日開操，基達會否現身亦可能會成為此樁轉會的關鍵之一。

top50都冇

比D時間啦要起球場...

發覺高普好似我
死追top target唔要planB

結果都一樣

之前又話investment頭五名
即係投資左反而貶值

希望星期3咪撚打風 落雨

唔好發夢啦 planB都追唔到架啦
自己無女就唔好揾藉口

最驚滴濕曬啲野食

支持同fsg攬住一齊死

啱架
到你追到plan B
你個心都係會攣

老母話打風 驚驚地

咁就仆街啦
要用雨衣笠住個m記

屌你咪打風丫
十年一次架

帶蔗味得囉

千其唔好

咁都似 上一代準過垃圾大交合

yes試過，就好似賣so7亂買人咁

依家d小道消息又炒雲迪克

利呢一個月

是 炒雲迪克>不利消息>炒基達>不利消息>

自己利狗覺得好撚煩

唔好落呀 買貴飛架我

根本0進展冇野好寫咪不停loop下

本身係古一

迷簡

想問下星期開波有冇得咩 u never walk alone

re~~lafaso~~solafame~remeredore

見到一哥咁買法
點解要支持垃圾利

fsg out

雙殺猁狗

sometimes things need time

兩日都最貴

一日貴一日球員通道

lacazette勁到

可唔可以唔好提呀

Who is the WORST dressed Liverpool player?! | Adam Lallana Teammates 2.0

唔記得頭六定頭七行係露天

屌呀...頭一日好似第2行

咁前

球迷區啲股東可能會自發唱歌既

咁好彩既你

見落雨,想放飛了

如果無出過70m bid就咪撚話人唔放

見買唔到人,想放飛了

馬高域果球小禁區外飛機簡直世界級

入場就係想睇新人
如果有vvd睇 黃牛都制啦

求精華

我地呢十年都係得一隻杯仔

好樣左好多

雲迪克挑選那位

同市光頭

唔撚係掛

可能真係太討厭獌

利狗五十步笑一百步

[size=6]Mohamed Salah’s visa has been confirmed, meaning he is eligible to play for Liverpool with immediate effect.[size=6]

The Egypt international, who joined the Reds from AS Roma in June, returned to Merseyside this morning having spent Wednesday attending a meeting at the British Embassy in Paris.

Due to standard immigration procedure, Salah needed to leave the United Kingdom and return again before he could play for his new club.

That process has now been completed, meaning the 25-year-old is available for selection to Jürgen Klopp after missing Wednesday’s 4-0 pre-season friendly win over Tranmere Rovers.

The Reds return to action on Friday, when they travel to the DW Stadium to take on Wigan Athletic.

BREAKING: Mohamed Salah’s visa has been confirmed, meaning he is eligible to play for Liverpool with immediate effect. (@LFC)

Salah returned to Merseyside this morning having spent Wednesday attending a meeting at the British Embassy in Paris. (@LFC)

The process has now been completed meaning Salah is now available for selection to Jürgen Klopp. Liverpool play Wigan tomorrow night. (@LFC)

奪冠了

芬威體育死全族 波士頓紅襪電腦大爆炸！

劉曉波 好好安息

唉...

Rip

Rip得到解脫

RIP

嘩 ， 牙叻

rip

咁都有得Breaking

邦路斯
btw rip

利迷幾時可以解脫

FSG 賣盤俾中東油王後

幾時有基達/vvd

阿個左閘
人地冇歐聯都free去

有爺爺

【轉會SportsLight 】

Skysports 報導，#愛華頓 向 #史雲斯 報價4000萬鎊求購中場施格臣被拒，後者叫價5000萬鎊。但是，史雲斯公布這位冰島球員不會跟隨大軍往美國集訓......

呢單真係呆左
未來隊長都放走

同市宿敵愛華頓今夏已花了近1億鎊增添兵力，利物浦目前只以3430萬鎊引入沙拿及蘇蘭基。此外，曼聯及阿仙奴亦有增添新兵，惟高普（Jurgen Klopp）依然淡定。

「假如球迷認為其他球會正在努力，而己隊卻甚麼也沒幹，很抱歉，我幫不了大家。」利物浦周三季前賽以4:0大炒非聯賽的燦美爾後，高普接受訪問時回應，「球迷們憂心﹖對不起，我不擔心，這是我要帶出的訊息。」

周三友賽中，新將蘇蘭基亦有份上陣45分鐘，高普表示其加盟屬未來計劃一部份，該小將來季將主力代表利物浦U23梯隊，「這是他的決定，他仍很年青，屬於長遠計劃。這男孩擁有技術，我不會阻礙其發展，當他有足夠能力，他便會得到機會。」

另一新兵沙拿因仍等待工作證，故未有在周三友賽中亮相。

值得留意既係利transfer record仲係卡佬35m 係呢個市場仲keep到，fsg

salah 36m

英鎊？
唔係34？

36.9m+7m英鎊
42m+8m歐羅

Liverpool complete record £36.9m signing of Mohamed Salah from Roma
• Record fee could rise to £43.9m (€50m) with additional clauses

破左

又話break multiple times
到宜家買得果一個

快d破多次

不了，破紀錄買多架遊艇

突發！Sky Sports，BBC，Guardian及無數外國傳媒同時報道，熱刺同意以5000萬鎊售出卡爾獲加予曼城，即將進行體測！

BREAKING: @ManCity agree fee with @SpursOfficial in excess of £50m for @kylewalker2 - Sky sources. #SSNHQ

痴線
50M

幾時到利突發

差唔多啦 勁+英人

vvd

進攻防守都勁過佳尼

依家呢個市場黎講差唔多
btw哥狗吹到幾勁，鏝個陣本身已經勁，上年洗咁多錢都係第3，今年又大換血

兩閘廢
清哂幾個老同廢既走

朗尼入波

大把錢洗
我都識教啦洗撚你咩

前場黎到之後買左sane，耶蘇，今年又買b施華
上年又50m買中堅，今年又買龍同左右閘，咁買法我都洗鬼你哥狗教咩

曼城同熱刺話晒爭標勁敵黎，
曼城又冇晒右閘，一定要買

大撚把錢
買個葡甲龍都50幾m

Feel到下次打比懦夫出醜俾朗尼屌打

曼買佢等於唔買佳
好事黎

晚餐係提子 雞翼2隻 一粒蛋
而家好餓

人地點會想要Clyne

就算今年拎冠都唔會證明到d乜，教親都粒粒星，上年洗咁多同第2位差好遠

哥狗咁鐘意人用波，點會睇得中佳尼

曼城攞唔到啦
我地摩佬第二季一定贏聯賽冠軍

呢個真，唯有等佢第3季柒

懶唔想煮又無杯麵

買祖記邦路斯好過喇

上季好似想要
上季佳仲穩果排

呢個時間出廚房會見到甲由

今日噴左大量殺蟲水係露台
同埋水管

哈

有露台

拎黎曬衫 公屋果d....
沙高有錢出外國一定住豪宅啦

係得利撚先成班乞衣仔咁
用50m 就屌晒鬼，又唔諗下英超收益幾多，同個市場係點
跟住就笑鳩人地水魚，人地踢得勁又話金錢足球
自己用50m 買三四個垃圾返嚟又屌，買big name 用貴啲又屌鬼

關我地撚事

Stewart
Chixxxxx
Flaao Kalvan gomez Randall
Bodgan

咁既正選黎香港我去斬randall

其實無人同你講

原來沙基利係公屋富戶

你老母比狗屌

Randall同新沙比送比英冠隊有冇人要

沙高住邊

屌那星有隻強仔喺廳
好撚大隻

史超活話要10m 收撚柒鳩閪皮啦
而家fsg做抵屌野都唔會讚佢老臭閪
佢老味收完錢都唔撚洗既 屌你老母

由佢啦

元朗

拎吸塵機吸走佢

嘩屌
Yoho xxxxxtown果堆

圍村大地主

史釗活10m真係攬住過世啦fsg

No

沙皇住豪宅好正常

randall比盡英甲下游

沙皇梗係住皇宮

u=沙皇

雙沙互打丁

U沙后

互含

以前都話有D沙皇係GAY

小圈子

想當年主場比另一件沙皇中出四年發

LFC taking extreme measures to stop fans getting autographs from players, because they want to sell you them instead

洗唔洗放埋狗咁惡呀

fsg

死利狗攞黎賤

佳尼呢啲係利都除時比阿樂搶贏個位
鏝會要

我覺得曼城想拆人骨多過買人

以後去朝聖有得撚真利狗

pes2018 蘇7做cover

【失寵人口 - 班拿根】

正當利記輕描淡寫4-0大勝燦美爾既同時，U23同日相近時間2-1反勝對手，射入奠定性入球既球員係班拿根。

曾幾何時班拿根被捧為利記最有前途既新人王之一，但轉眼間已經廿一歲，前季看似上位之際，上季又被投閒置散，坐左半季後，借到去英甲以為有機會大展身手，但去到英甲費列活特竟然連必須正選都稱唔上，一直只係擔當配角！

同位置或相近位置既競爭對手包括伊查尼亞、活賓及威爾遜等等全部年紀都比班拿根輕，機會或潛力都好似迎頭趕上，班拿根係利記既前景真係充滿問號。

究竟曾經傳到連皇馬、巴塞都有興趣購入既班拿根既事業係因咩事出錯？而最終可以谷底反彈定永不超生呢？

P.S. 另一失蹤人口佐敦‧威廉士2014/15球季深得羅渣士歡心，看似平步青雲之際，又漸漸淪為失蹤人口。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC #CameronBrannagan

尋日熱身賽都無得踢

想問19號果日係咪一定要留自己個section睇波 姐係stand118可唔可以過119？

有實q會睇但係幾本上唔會check飛
其實走去唔同價位嘅section都得
但係貴飛嘅座位set死

利迷留個名

有無巴打new balance舖買衫印埋字
質素如何？

原來下個禮拜要黎香港 快到

難得有得打歐聯再加上有球員想黎都唔食住個勢上 好撚嬲

人呢屌

出57m真係當人on9

買遊艇好過

快撚d買keita同vvd啦屌你

65m

傻啦 fsg班撚屌都仲未肯醒

想問下有冇人知道邊間波衫鋪有球會字熨?
即係平時既杯賽字

提一提大家65m euro其實好多錢
話我股東都係咁話

得果£57m
人唔笑狗都吠啦
施格臣都50m

唔錯

買到vvd我就買呢件印vvd

Linda個twitter得體育新聞repost
無自貼 毫無科盧價值

moral啦

屌你老母Fsg

其實keita bid過未

X2

德甲criswilliams (有人話是可靠source)認為基達來利機會好大

佢地想要80m 歐
想要兩次支付
唔好太多附加條款

今年利波衫 設計 叫 唔錯

fsg出80m

分開10個人俾total80m就有

未幫襯過 可靠?

利永遠都係要出少過人地叫價係度拉扯，依家咩時候呀 再唔買等收皮啦

有三件利都喺果度印 無出事
老細係利子

FSG:買到10隻can子

好 唔該哂

我平時係 football Chan 印，
所左咁多年都ok , 但好多人都話會甩字

利申 ： 買超過十件， 有d拎去踢波，冇甩過

Fsg真係求其bid左就算
等利迷無得話佢唔做野

唔係太低既bid
繼續屌紅牛老母

Ryan Kent vs Tranmere (A) 17/18

高普：我們還有時間

右腳仔用左腳開罰球角球

佢肯落bid即係有轉機

黎緊應該用利式買人法，1,2m 1,2m咁磨

上年賺咁多錢都仲咁小家
dllm fsg

65M買個人都仲唔夠多
KEITA都要80M? ....

c古神都50m鎊既時候，keita 57m鎊有幾多

comment成班反軒迷can

下， 真定假呀

利申 冇睇

高普：對會方買人政策有信心

49501/14/05 16:43

同市宿敵愛華頓今夏已花了近1億鎊增添兵力，...

歐羅

今年求其一件濕鳩都要30M啦
講緊依加要買人絕對主力, 後生, 仲要唔係特別想賣走.
仲想點

乞兒

Manchester City will pay a world-record fee for a defender after agreeing a deal in excess of £50m with Tottenham for Kyle Walker, according to Sky sources.

Manchester City are working hard to sign teenage French prodigy Kylian Mbappe this summer, according to Spanish football expert Graham Hunter.
[skysports]

Dejan Lovren remains doubt for Wigan game tomorrow with minor tightness, Salah set to make debut

攻強守弱, 有時又會短路
又易受傷, 50m

開外掛咁

幾好J
踢法有d似古仔

哈…酸

賣走屌摩籌期啦

左右開弓, 扭得射得

屌摩30m啦

翼鋒

打多左個0? ???

打少左個0

哥狗嗰套就係要壓住嚟攻

守同佳尼差唔多
攻贏幾條街

介紹摩仔比哥狗

米 世界最強過人龍門
摩 新巴利

輸反擊

米同摩都係世三wo

叫高普試下

摩仔+馬高域 打同一邊

英國《泰晤士報》表示，如果拿比基達希望轉投利物浦，必須主動向萊比錫紅牛推動有關轉會，否則交易將難以落實。

巴塞簽somedo又35m歐

好少有球員轉會消息 好像基達咁
有兩堆 意見不一的source

前排 幾內亞，英撚媒體(有d幾權威)吹deal好快 德國果邊就吹冷風

今日英撚吹冷風
德國果邊又傳少少利好

歷史係會自我修正

now or never failed
雲加

有兩隻世界級快翼
係時候簽條柱做plan b

Solanke

英超新轉播費 商業開發下
巴狗 個結構 是英超買人 變得好難

錢唔夠 工資結構又有問題

ryan kent 幾好J

買雲迪克 頂前

反正高波爭頂>70%
老虎撚又唔駛唔開心

咩工資問題

D人工去晒msn

傳波同走位都有水準

希望比佢出下杯仔啦

根據可信度唔高的source
有傳美斯 新約 周薪去到 1m
(100萬鎊)

500k

之前話星期五會有消息
係咪就係俾人reject呢單野

1星期 = 人地1世人既人工

Reject係星期四新聞黎

總知最近利 消息係一日一個樣

唔交轉會申請既球員唔講心
我地利記係唔會要

之後
c朗： I am not happy

炒離隊可能是為加薪造勢

除左官宣, 其餘新聞當發up瘋

已經絕望到覺得一個都簽唔到

官宣：we have ended any interest in the player

加一........

Keita已經係我地既人

收皮啦你

等睇白神都簽唔到丫

還不夠絕望

又可以大合唱 walk on through the rain...

Shock transfer of the summer. Juventus about to sell Bonucci - arguably best centre back in the world - to AC Milan for £35m
[skysports]

支持唔用70m買vvd

官網都信唔過
你信的話 vvd 已100% fail

但所有跡象都顯示fsg 仲 交涉緊

呢件又未簽到
Pre season都開始咗成個禮拜

呢件唔肯出國

呢件都叫best centre back

fsg: 老將不了

買曬vvd 基達 我退出利po

Sky Italy: Sampdoria want Jack Wilshere. Arsenal asking for £9m

屌摩果然唔值30m...

同場加映我老婆

依家黎講算top幾架啦
不過都30歲，fsg唔會買

意人可打到4x歲

唔clean sheet就死啦

利狗冇clean sheet先係正常

今晚開波前推唔推得完

其實唔難

利記索繩袋

Liverpool FC have dropped out of Forbes Magazine’s annual list of the world’s top 50 most valuable sports teams.

The Reds were ranked 41st in 2016 with a valuation of $1.55billion but that has slipped by 4% to $1.49billion (£1.17billion) and they have been leapfrogged by a number of American franchises.

Liverpool remain the eighth most valuable football club in the world ahead of Juventus and Tottenham. Forbes value the Reds’ match day revenues as $252million, broadcasting at $559million, $472million for commercial activities and $208million as brand value.

1. Dallas Cowboys $4.2bn (£3.26bn) American football

2. New York Yankees $3.7bn (£2.87bn) baseball

3. Manchester United $3.69bn (£2.86bn) football

4. Barcelona $3.64bn (£2.82bn) football

5. Real Madrid $3.58bn (£2.78bn) football

6. New England Patriots $3.4bn (£2.64bn) American football

7. New York Knicks $3.3bn (£2.56bn) basketball

8. New York Giants $3.1bn (£2.4bn) American football

9. San Francisco 49ers $3bn (£2.33bn) American football

10. Los Angeles Lakers $3bn (£2.33bn) basketball

Molamola

呢d袋logo好易甩

呢單野真係痴撚線
暫時最轟動

美帝搞足球

無上次luggage tag咁吸引

個football係咪amercian football嚟

頂你假膠 人地嗰啲係用手玩的波

自膠

利物浦
我屌你老母

咁憎咪撚睇囉 谷鬼氣

手球叫football

美國係soccer

推

可以用foot架

但係主要係用手攞住粒波跑

咁人地真係叫american football 無計

死猁狗

發覺沙高返咗香港之後少咗好多news

幾時出嚟香港嘅大名單

返黎香港有女

聽講沙鳩有遊艇

好似有私人飛機來回英國

鐘唔鐘意男人

收皮啦弱智仔

看返個時間
又2：30

邊到

正呀, 唔使返工可以睇!

以為兩點

踢埋韋根場波先

距離開波得返14個鐘20分鐘

其實認真討論基達勁係邊？防守稱職同有d進攻？

Foot係量度單位黎=.=

Everton's Ramiro Funes Mori facing lengthy absence with knee injury - could see Koeman move for left sided defender.

抵啦

box to box, 有派波, 有射門, 係瘦D同唔夠大隻, 但絕對岩晒高路普

呢D野真係要還, 當初你搞鳩人, 今日自己都衰返

你當係有埋進攻既KANTE

美帝足球都要用腳踢的, 有分

當佢尼恩高蘭果類btb

長短週咁岩聽日要返

無睇意甲, 唔係好識呢個偽鬼佬

聽朝睇精華

垃圾

講真話就話d錢唔係我地同無得袋落袋 但80m拎黎買佢大家真係覺得好？ 首先唔知佢適唔適應英超 之後如果係水貨真係好似普巴單野咁比人笑到面都黃

拜仁 馬體會果場就可能看

呢2場就不了

KLOPP: MORE SIGNINGS TO COME

Liverpool manager Jurgen Klopp says he still has business to do before the transfer window closes on Aug 31.

9UP帝

5月尾話ALMOST DONE 究竟係咪只係DONE左個TRANSFER LIST

80m是歐元
你當差吸多70m 英鎊

你睇左精華未 呢件絕對係我利無果類的人

klopp咁有信心 買岩 唯有支持

其實對弱隊, 又無乜點買人, 睇呢D熱身賽真係無乜意慾

個問題是時間太西
你話十點 踢 一定看

今晚有沙拿

Sunderland have announced the double signing of Aiden McGeady and James Vaughan.

新特蘭降左班, 轉會搞得仲積極過有歐聯的利

唔係話香港果場先係地標戰嗎?

臨時又搞到工作證 可以隨時踢得

首先又唔係用我地既錢
其次捧利但係怕比人笑

target level唔同

你話簽拖肥 果堆target
你可能7月1日 前 都已經全部簽哂

在周三，25歲的沙拿有望曾首次披上「紅軍」球衣出賽，當日利物浦會友賽燦美爾。至於7月來港出戰英超亞洲挑戰盃，沙拿也很大機會隨隊。 (NOW)

NOW D人都幾垃圾

高賊: 我地唔係為買而買

唔買點知

柒左咁多年應該免役左啦?
點都唔會夠上季歐霸決賽下半場反輸3:1柒

出面d隊長恥笑post都已經100lv打大佬

唔夠大隻但下盤夠穩，最重要係識帶生個波
老母係後一方面比較弱，但佢居然係打翼同攻中出身

駁唔到
同埋話基達唔值果D多數都淨係睇英超,
無睇德甲

老母護波算係我利工兵中場果堆人最好
CAN 成日會甩大家知, HENDO 一有波就傳走, 波都唔使護

can 腦後有反骨

依樣真, 真係下下傳走, 好記得上年朝聖睇垃圾利對西咸
明明打和緊都下下回傳, 唔講以為主場大勝緊3-0

應該去東歐買不知名球員黎育成

有好有唔好啦, 作為防中黎講穩好重要, 但如果推前一格/攻中就一定要護波勁

一個唔傳, 一個即傳,
加埋除2岩岩好

其實多毛對中堅都幾好J

CAN + KEITA

老虎小腿又傷

佢同matip 沙高 果類

全部都成日一堆小傷 小病

睇黎大家又想屌軒
軒都打左防中位做掃蕩同企定玩長傳，戰術包左佢缺點唔好再提了

點都要有件中堅做擎天柱, 唔係傷/非國盃果下

can=魏延(唔肯續約)

人地都未放完假, 俾佢抖下啦, 返黎就無左正選架啦

reason 1: hendo 復出
reason 2: keita 加盟

馬會睇得起利,

利勝1.30

其實唔洗講咩遞tr
只要d 19 agent而家要獅子開大口話要續約兼+release clause
而家嚇鳩到紅牛呢隊西波

惟有真係等

驚比人笑所以唔應該買，我大笑左

落左bid未

惟有買返英人啦
買livermore點睇,話晒國腳

紅牛好似都係今晚第一場熱身賽?

仲未柒過咩 又話信高普，一講到錢就呢樣個樣

落咗

65m 歐元 已 reject

40m拿拿臨入手啦，再唔係返J Ox都好過件德甲不知名水貨

唔再落等咩?等遊艇減價

唔講以為利記佢有份

真心問 有無限落幾多次bid

開始覺得keita有機會係水貨
每次猁撚瘋狂ff 打J話買一個成隊波勁晒果d嚟到都會變柒
老虎未嚟之前都吹到後防領袖可以lead住成隊點點點

between買咗先算

FSG又贏

垃圾利買人，就好似毒男追女仔咁，追人仲要人地遞信做主動，抵你一世溝唔到女

vvd就真係後防領袖

卡路爾當年勁好J

係
所以唔買了

當年35M簽佢屌到仆街喎

fifa落得太多次會屌你煩膠之後no further talk
現實唔激嬲人應該冇所謂

出完道歉信又一條好漢

咁已經夠比人笑啦仲擔心比人笑水貨ON99

淨係問佢勁係邊同話有機水貨都要比人屌 講真唔睇德甲唔知基達乜水有咩咁出奇

屌到化啦
仲有班股東死橕話35m係同肥佬deal左係費托-15m
如果無買佢,隨時夏天入左阿古路

咪講左d錢我無份袋 唔識睇字？

仲有無其他例子?

度縮到死黑衣咁
個個都驚水貨不如唔好買啦
睇下人地ac啦屌你老母
未買人就閪腦諗定先on99
Fsg全體高層死全家就岩

除左驚比人笑會有咩後果呢
無左呢80m fsg班人會無錢幫亨利執骨

沙拿應該係水貨

馬迪普同米拿唔洗錢所以一定唔係水貨 ,
其他都係水貨

要草錢買隻5層遊艇

你如果話100m就買到kroos
我都會話點解唔用100m買佢

但你話有冇其他選擇
真係唔多囉
講緊好過老母/神軒
又唔係踢緊豪門
有邊個?
上年得車路士咁撚醒去買kante,其他球會真係抵撚死

相反中堅可以好過lovren既大撚把

同埋現實唔同打機,
唔係話個球員本身值幾多錢就出果個價會買到.
D人成日話用依舊錢點解要買XXX唔買YYY.
現實仲有好多其他因素影響一單DEAL

上年無人爭KANTE真係好神奇

健牌算踢得唔錯, 可以借去英冠

後起有ojo woodburn wilson
而且已經21歲 再借應該無得留了

鏝見Alves 去psg
唔夠一日就即刻簽walker 效率

人地一早有離心
係紅牛咁唔臭米氣,

本身好似都諗住簽walker

一隻閘都無 本身都諗住買曬兩個啦

我淨係知唔買出年冇前4就真係比人笑到臉黃

簽到ALVES本身MENDY就屬於我地

利又何嘗唔係一隻左閘都冇

用返呢堆人一定無前4

事實證明 肯比錢就有效率

fsg走啦

Fsg班仆街，你今個轉會窗同佢慳錢唔代表下個轉會𥦬會比返多d錢你使

錯啦, 有錢都可以買唔到人

最仆街係, D錢俾人渣果陣就咁爽手

買到keita同vvd既話我理得佢繼續用米拿屌摩定羅白神啦

咪就係
歐洲咁撚多聯賽咁撚多隊
我就唔信一個都無

屌 呢個真
有時都唔知係高普太高要求 定係fsg唔肯科水

一直覺得keita踢dlm有一個硬傷就係太短
咁諗係咪好on9

唔肯比果下最仆街

簽到羅白神既話, 我理得佢中堅用lovern 定gomez, 定stewart打中場

都係既 對住高q大棍都係出屌簡好啲

施格臣 : 我本身只係值 廿m 你開 40 係咪玩野

但佢唔係dlm

下年一哥要拎冠軍了，為利市爭光

kante都好短...
同埋keita應該係踢box to box，掃蕩多，應該唔會墮後
應該係軒or簡踢墮後

fsg：丐幫幫主

阿偷完封爆炸狗

利記真係差一個人可以係前場膠著既情況下突然啟動攻勢

同時利亦需要個球員係人地要主動撲過黎搶攻個陣,出現控得穩個波

對攻守都有幫助既box to box,keita似係做到

高普top target

依家中圈突破要靠古仔墮後先做到

比人反壓果陣成班中場就騰雞，所以利成日失一球就連失

車仔班勁青訓，3個賣1個借

軒傷既話基達可以墮後踢，比la同老母踢8號

That's why we need vvd

比人反cup呢個劇本改唔改到就睇keita同vvd了

keita護到波唔洗驚比人一壓就亂傳傳失
vvd lead如後防，唔似l6咁一受壓就失哂位，波又清唔如

邊d係勁青訓

神軒照舊6號
keita打老母個位拍住古就岩岩好

ibe算唔算勁

上面個班咁快諗定戰術

勁到跌渣

屌扯扯地

如果 dahoud + keita

再加美羊
加VVD, Mendy

[青訓勃起😋] 韋根 對 利物浦1

Can子勃起🤙

勁撚到,無第2都有第3

拎冠都得啦

香港咁熱 ， 會唔會踢死班球員

所以會落雨

落一陣雨 再曬

加埋啲汗味

睇下踢完仲有冇力落club屌女咪知

下個post係咪39?

係信高普既眼光就咪理貴唔貴啦屌
唔信就冇野好講繼續維護股東利益啦

黎到知唔知有咩公開活動?

而家係35+5add-on

落老蘭揾佢地簽名

完了吧, 如無意外

vvd穩住後防
Keita突然策動一個反擊收人皮

7：00啦

Fsg 班pk仲唔快d起身簽人

現實係由Lovren穩唔到後防收自己皮

唔知今日新聞炒vvd, keita 定係道歉呢

周而復始, 之後再幫OX跳下草裙舞

甚麼JAMES PEARCE, 都版被利搞到成個神棍咁

1. 盧卡斯被人硬爆 對面傳邊
2. 屌摩被人爆過 對面傳中
3. 老虎解圍向後頂
4 屌米 接唔實 個波跌路地
5 高美斯鏟唔走
6 1：0

阿妓 尋日有無出張伯倫

利都無出米

屌摩成日係邊路防守時對手收係後面, 結果俾人一推就過, 對ARS果場可見一斑

我覺得佢自從 vvd單野後
已經無咩確4的野收到

大家估下呢個轉會窗簽到幾多個

係, 結果佢自己都要鳩寫D野交數

1.5個 (沙拿+SOLANKE

佢啲料咪又係球會彈比佢
就係之前鳩寫得太多 搞到要道歉 宜家要收斂下 扮下無知

報紙佬全是垃圾

睇黎可以係今晚開波前到新POST

上年個閪陣先叫碌到個前四翻黎

下年仲有一哥同49000威脅

唔買人一定收皮

7月12號踢, POST 1係早一星期開, 即5定6號, 到今日15號已經5個POST

京都未京過

下年
獌鏝熱軌阿愛利

鏝城似會第一
獌聯似第二
熱狗第三
車狗似第4(冠軍後遺症)
愛記第5
利記第6
阿狗第7

起碼係big7

海老

丸

除左饅 其他同意

哪來的自信

我好想獌第7

應該得掛

鏝唔會第一
換哂半隊咁制
仲要慢慢適應哥狗套19戰術

1001